其實有無克羅地冠？

地亞就有，咁地冠呢？

好好笑

好尷尬

有冇天季？

有亞軍廷有冇冠軍廷
哈哈哈